元朗黑漢驅趕警車 警方高層批不專業 令公眾覺得警員太懦弱

【19:35】消息稱警方高層高度關注今次事件，不滿巡邏車對尋釁生事的黑漢過度忍讓，令公眾覺得警員太懦弱。警方會內部調查事件，亦將會向全體新界北負責行動的同僚解釋事件，指出今次處理手法不夠專業。
【16:18】據悉，拍打警車的「惡爺」疑有黑社會背景，去年曾被刀手斬至入院。

元朗西裕街是街坊宵夜嘅聚腳點，但不時有惡爺在上址疑恃醉橫行，搞到居民不勝其煩！讀者send咗一段今日喺fb熱播嘅片嚟，嗰段兩分鐘嘅片見到西裕街夜深時份，有一位好似有小小醉、穿著夏威夷恤嘅惡漢喺馬路上橫行，妨礙路過車輛，當時剛剛有一部警察衝鋒車經過，但惡爺唔止唔閃避，反而走埋警車拍打警車嘅車頭，佢仲隔住擋風玻璃「手指指」疑似指罵車內嘅警員，附近則同時傳出粗口聲，但就唔知係邊個鬧緊邊邊個喇。當大家以為阿sir會落車還擊嘅時候，阿sir卻竟然「忍」，慢慢駛走架警車好似當冇事發過。結果喺網上惹來議論紛紛，質疑阿sir會否過份溫和，恐怕助長咗呢啲惡人。

夏威夷恤惡爺「搞」警車時，其實佢身邊有朋友搭拒搏頭，疑似打圓場，唔想搞大件事，但惡爺繼續在馬路上「橫行」，好似當條馬路係佢咁，路過的私家車唯有慢駛及「讓讓佢」。上載影片到fb「老實香港人」嘅網民留言慨嘆：「到底片中邊個最大？十二點之後元朗係邊個話事？」
不過咁，「一山還有一山高、惡人自有惡人收」。段影片播到48秒，突然間畫面左手邊出現咗一個黑衣男，佢第一句講「凍檸茶」，好似喺同附近宵夜檔落單食野咁款，但黑衣男隨即指罵穿夏威夷恤惡爺，大聲鬧佢「你乜事啊你？嘈乜野啊？」。呢個黑衣男來頭應該唔簡單，因喺同一時間，附近突然出現咗六、七個其他穿黑衣男子，疑似係佢嘅朋友或手下，一時間現場再次粗口滿天飛。

夏威夷惡爺見唔對路，啲氣焰突然消失晒，佢同朋友走向街的另一邊疑似「散水」，但黑衣漢同班friend有跟住慢慢追上去，結局係點小記就唔知喇。但全程疑似坐喺路邊宵夜檔張枱用手機拍片嘅片主，枱面好似真係有碗花生，所以有網友笑稱佢今次係名副其實「食住花生睇戲！」

元朗班友呢排可以訓屋企訓

對學生先「專業」

又要洗地了

廢到

欺善怕惡

好7丫

係時候拉大隊交戲

元屯天都係牛屎垃圾地方

我覺得似趕住返去交更收工

睇嚟要做返場good show

垃圾就垃圾啦
警犬

好惡喎廢老MK，不過就只係惡多呢十幾年架咋

當值時怯懦
休班咪勇武囉！

係咪收左錢

要直播俾全港市民睇

又黎做show

搞撚錯 開槍辣鳩低佢啦，推

你哋無做錯！

haha笑左 警察wor

阿sir淆底唔使你教

又係呢啲差佬圍威餵真相文

篇消毒文人地度咗成日
俾少少面呀sir啦

你估警犬真係除暴安良咩傻鳩
塔撚左個廢老返去又要同佢落口供又要做野
上頭又冇order話要出手
搞撚掂又冇功積冇file
梗係走撚左佢當睇唔到啦

師兄做PPRB?

有人報警唔駛去查去睇
然後返去又作落本簿度有做野呀

嘩屌你老母
原來係五毛黎
作都唔好作到係現場咁假啦

一個專業嘅打手,應該識得七分讚,三分彈,失敗

隻五毛做多左

速龍隊只係對付左膠咋嘛

平時咪碌柒龜縮

唔撚閃左去蛇王算比面

而家班友後悔緊,蛇王閃左去咪唔會比人影到囉

下..
佢拍尻部警車wo 刑事毀壞都得wo
之前佔中個陣 旅館職員叫你渣開少少都已經發曬癲罵呀sir係咪好好玩呀依加
加下一野拍落去都冇事
除左欺善怕惡 我諗唔到有咩走既理由

佢如果唔係突然九唔搭八講乜鳩港獨
我都可能會考慮信下佢個真相嘅

分分鐘係d世叔伯黎

痴撚線 咁都比你轉到彎入港獨份😂😂😂😂
加下佢拍你車 比曬機會你彰顯公義 為警察爭光 震攝黑社會 居然係敗走 😂😂🤨

CO ?

凍檸茶乜撚野暗號

大家可以停止覆隻$0.5

係呀 你拍落去就可以告尻你嫁喇 😂😂😂
拍下就可以告刑毀嫁喇 睇你差佬肯唔肯做野嫁炸

凍檸茶係咩料

咁呀 咪得閑播下雨革打學生哥啲兇狠樣囉 專撚業到呢

對學生就吔文吔武，
對黑底就華文華武

這是正式錄用的警員嗎

飲醉大撚晒架啦

每講親警察死又好 柒又好
一定有人出嚟話係朋友 係好人 有個故事

block撚左條柒頭等佢玩單機啦 dllm差佬淆黑社會底都有得兜翻話專業 呢條友十成九公共關係科喺度洗底 你搞撚掂哂啲黑社會先好同我洗底啦 收皮啦死差佬

黑警搞到今時今日咁完全無人尊重，真係自己攞嚟

拿

好專業喎
黑社會係自己友,有咩所謂啫

正廢閪

一係就自己友

日撚日係度check我呢啲良好市民身分證
真正要應付嘅人就扮睇唔到

黑警不嬲欺善怕惡嫁啦

打學生最撚叻

極醜惡香港警察

香港警察 欺善怕惡

好難唔相信兩邊有野

大家對付五毛一定要block 千其唔好覆 屌佢都嫌幫佢推po 等佢永遠自己on99咁講佢嘅歪理

大事件

推

毅進仔係咁上下

認真 點解會覺得班警犬驚左黑社會
我就覺得係警犬懶所以唔撚理走佬

廢撚事call人 準時收工好過啦

事實證明惡過警察就得

打啲手無寸鐵既示威者時最威風

比人當狗咁撚，叫做警察？

正一垃圾

笑撚死

指意嗰班垃圾真係食得屎

平時夜晚見D差佬一撞到蝻亞避得就避 以為有咩特別原因

睇黎都係因為淆底

官商鄉黑警合作啫，唔係淆底喎

無撚柒用

專你老母
之前晚晚拍架吉警車係968總站對面嚇鬼

懶同驚一線之差姐
你係食鳩硬佢幾落車兇佢兩野哂你幾耐？
你個朵夠猛一響走都走唔切啦

人地都未休班 點變身呀

唔好意思，香港警察淨係識對唔還手嘅人執法

條友幾乎全部Post都係同黑警打飛機
啲用字又奇奇怪怪咁，好可能係支那豬

毅進仔嚇到賴屎

毅進仔發言人

隻五毛狗真係衝出來柒

垃圾

浪費警力唔拉柒佢

巴打 個廢佬係唔係個頭有兩個數字加英文字剷青果個

其實連登仔除左係網上面屌差佬屌到曉飛外 有冇人現實見到都照屌

廣東話就靠依班老黑守住

嗱...香港啲差佬呢...除左黑暗醜惡之外呢

見強就縮
見弱就郁
不嬲都垃撚圾㗎啦香港黑警
話你廢不嬲都係通識黎㗎啦on9、全撚部都呃飯食
對撚住學生就係警察
對撚住其他人就係垃圾

唔夠人打梗係走啦

試過半夜見到痴線佬不停鳩叫
路人都都兜路唔敢行埋去
跟住兩個警犬巡街 就咁行過當冇事發生

LM

元朗好多土著警犬
分分鐘同班黑底由細玩到大，家族關係千絲萬縷果隻
點會搞鳩佢

試用 欺善怕惡 造句。

特區警察欺善怕惡，面對示威學生時張牙舞爪，面對黑社會時息事寧人。

洗太平地

反黑大出動

垃圾黑警

牛屎仔都勇武過你先

淆底獸

哈

警察不嬲都欺善怕惡架啦 親中人士打傷人永遠都唔會捉
南亞裔人士係香港搶劫金鋪又唔會捉

即晚有行動 維期3個月

捉啲亞婆亂過馬路就叻

黑警一向欺善怕惡
對學生就出重案組

屌做警察做撚到咁
咁都淆底叫市民點樣放心

高層好少常住傳媒批評前線,呢班友係咪無得扎職?

咁見到咁惡既黑社會喎，驚都係人之常情啫

警察都係人，除暴安良都係鳩up既啫，休班咪又係作惡犯科？

再講，支槍d子彈要黎對負市民架，開完之後邊有子彈射手無寸鐵既人？？

大家體諒下警察啦

官商鄉黑

自己fd 叫佢走咪走囉

你地出去互含啦

懦弱都唔係第一日啦

不如等黑社會治港仲好
唔妥邊個，比D錢班大佬即刻幫你解決佢，仲快手過差佬

阻住ar sir 收工 ⋯

要收工

對付手無寸鐵學生就惡撚死到殺人咁

對潮聯夠懦弱啦

佔中果陣最專業

呢條5毛好似次次都在場，上次有單黑警7咗嘅嘢佢好似又話自己在場

佢之前好經典地覆我
第一句係「你屌過西未」

垃圾差佬

【有片】爆粗拍警車片瘋傳 警高度關注 今起「雷霆18」大反黑

又做show啦

打壓異見人士果陣
黑道=警方, 警方=黑道
點會掉轉槍頭搞佢呀

警黑一家親

元朗警察不嬲垃圾,尤其夜晚時間,極少數見到警察行咇,所以班元朗老黑,南亞根本唔怕

元朗咩時間會最多警察?就係做大龍鳳交數時,即係掃利群樓,同樂街,泰吧依啲時候

原本我都信信地，但一見到呢個留言就知道又係公關文一篇

好心做戲就做全套，唔好俾人窒你幾句就發爛渣露出手腳先得架 🤷🏾‍♂️

你估真係有任達華咩

一哥當年都可能係咁架咋

( Show Blocked User - 諦聽 )

香港警察wo

垃圾廢警，啲學生哥讀書樣無威脅你就串柒柒
對住惡爺就走夾唔抖

好撚廢

好多同一條村 由細識/玩大
關係係點 你地明

比人落面 梗係要洗下地啦

社工就七個人暗角打鑊，見到黑社會挑釁就急急腳踩油走夾唔抖

推俾多啲後生仔 睇。

嘻嘻 新界北on99

哈哈哈